其實價值投資老點左幾多人

包括本人，日本股神有bnf cis初初都係買低估值股然後輸到hihi
以巴菲特角度去計好晒數睇晒財報，最好間公司資產淨值跌到50%以下，但係人哋有錢可以成間買起，散戶冇能力影響公司所以睇咁多報告分析都係冇用影響唔到

平野邊有好，近幾年佢都改變左投資意向，變咗計埋公司成長

你渣啫。。。。

冇人叫你價值投資去睇book value咁傻豬家嘛，巴老都叫你睇護城河啦

二世祖教人投資
條友好劉明偉少少炸

樓主咩年代 仲pe pb
一早講左股價反映未來現金流
係你班友睇少少財經文講價投係pe pb就上哂腦咁

我20年前已經睇佢d野，一早無用，普通人根本用唔到佢個套
係好多人分唔到姐

睇條撚咩
邊隻多人入就跟住入
SET止損
搞掂

所以話老點左幾多人，佢自己都all in appl

係你唔識分析價值姐，用佢個套應該好低位入爸爸騰迅長hold

淨係老點左樓主

以佢嘅方法佢都話後悔冇買amzn

如果佢係港股，有護城河又壟斷性得幾間，一定會買呢兩隻啦

錯，互聯網高科技佢都唔知係乜嘢嚟，佢揀咗比亞迪

我建議你再翻睇返先

無睇哂就話人老點 以為齋睇book value

Snow。。。

下？唔通我打晒佢講嗰啲嘢出嚟？睇晒又要講晒？我話佢最想公司跌到hihi之後收購

12年前

每次d人話佢個套唔work
佢就會掂一次俾你睇

人地買咗幾十年股都屹立不倒，大把人一年賺幾十倍 但最後一鋪清袋。剩番無清袋既人炒大咗個本最後都係轉返價值投資，再唔係就直接收山。

無話唔work,係分清楚你係散戶定係機構投資者，邊一套是啱你用呢

條廢老叫人唔好買tesla
點知而家市值仲高過BRK

你個名

菲比斯 唔玩價投都勁過一般大戶

而家講市夢率
有故事就無限升